翻工帶飯一問

小薯就翻人生第一份工，但人工唔算高，同事會唔會因為自己帶飯而覺得離群唔想有人事麻煩

會

所以唔好帶

下，真嫁咁間中帶飯得唔得，唔想日常開支太大，好窮

小薯係乜嘢？

好彩公司同事大部分都帶飯嘅，不過每個星期都會約一日同佢哋出去食。以前返過一份工，成公司得我一個帶飯真係會覺得比人杯咁好唔合群咁

小薯，中薯，大薯，十小薯

而家唔係多數都係買飯盒返office食架咩 所以唔驚啦

利申帶飯

人事好麻煩港島區伙食太貴了所以好想帶飯又唔係揾得多

唔知新公司咩情況，但自己一直帶開飯，所以

第一日唔帶睇吓其他人點先
可能有welcome lunch 呢
但其實依家有少少防疫意識都唔會出去食
所以買外賣同帶飯盒都無咩分別

出街食真係好貴，我每個星期一次都唔捨得但點都要社交下，而家同同事食一餐lunch都要過百

我公司都係咁 但一餐半餐就算啦

冇計，又唔會去茶仔，咁為返一個月4-5次都可以嘅，出去吹下水當輕鬆下

過左probation先帶飯

都係要同同事打好關係先？我仲打算月尾帶下飯：（

為左埋堆又洗錢
望下自己份糧之啦

普遍返新工第一個星期都唔帶飯
但係宜家限聚出去實食唔到

咁撚on9問題

我返左就快兩個月
都係自己一個食飯喳

同事係好嘅，根本就唔會因為咁而對你白眼。

唯一問題係同事有機會去食藍店
到時又要say no

哈，我就唔信到時有勇氣say no

已經say過no啦
有次同事去食m記
我即刻轉頭走

你見唔見到樓主講咩，佢唔想有人事麻煩

1至4帶飯